有冇人知青朗又做乜

如題

塞到一個極點，又有警車